# Завдання

## Додати можливість купівлі товарів у кошику.

Для цього необхідно доповнити проект, створений у попередньому домашньому завданні homework4.

## Технічні вимоги:
Розширити функціонал програми, реалізованої в ДЗ 1-4.

На сторінці кошика додати кілька полів для отримання інформації про нього та адресу доставки. Зокрема, форма повинна включати такі поля:
Ім'я користувача
Прізвище користувача
Вік користувача
Адреса доставки
Мобільний телефон
До полів додати мінімальні валідації (текст, число). Усі поля мають бути обов'язковими для заповнення.
Додати кнопку Checkout, яка імітуватиме процес купівлі товарів у кошику.
Загальна схема:

## Створюємо та відображаємо компонент з формою.
При введенні значень виконуємо валідації для 'touched' полів. Якщо щось не так – виводимо повідомлення про помилку під полем.
При коректній інформації в полях після натискання на Checkout викликаємо action, який у свою чергу очищає з localStorage дані про кошик. При цьому в консоль має бути виведено інформацію про придбані товари, а також інформацію, яку користувач заповнив у формі.
Для зчитування даних, введених у форму, а також для їх валідації, обов'язково необхідно використовувати бібліотеки formik та yup.